到底伯母有幾好呃

姐係你地娘親

話說前幾日去完D一日旅行
三百幾蚊買左套茶具返黎
好醒咁話真係紫砂茶具黎，仲要限量18套

有一次佢話見到減價，問佢死都唔肯講邊到
買左四十支韓國牌子牙膏返黎，到而家都仲用緊

有一次中聯辦打比佢，佢拎住副身家行左兩個鐘先發現比人呃緊

為什麼窮人永遠無法翻身？因為整天都在追逐沒用的「佔便宜」快感

即刻諗起呢個post

對住屋企人永遠乜都抱住懷疑心態，但對外人俾佢呃左都話個外人老實

生到個仔咁醒 ，但伯母就

最慘係成日自打嘴巴
講緊D 人唔肯學野，剩係識靠人，浪費唔記得咩(都係錢呀時間個D)
我話教你點搵車(巴士)你咪又係唔肯

成屋人係到偷笑

吉之島逢星期三特價 韓國牙膏好似十蚊枝

係咪一支支籃色同橙色洗手液咁款

屌 有宗教果D先ON9
得閒又拎幾皮買1粒佛珠
得閒去旅行話朝聖 返到黎又用左十皮買D唔等洗既擺設
跟住話咩開過光 好撚靈

今日老母去左連州，大家有無經驗個邊最易呃到買D咩返黎

竟然係兩大袋花生
仲話好有花生味
但都係比人水咖啦，花生香港又唔係無得買，十年都唔見佢買一次，係比人呃都買D特色D既土產

又黎競猜，今明兩日去中山 會帶咩返黎

骨灰/屍

最撚激氣係佢信d師奶朋友多過信自己仔女

厄左佢廿幾年，話我自己好聰明能幹，而唔係叉燒

Lm

尼樣真 F5會考8分 想重讀，佢D師奶FD叫我升左先

中中轉左英中，除左中文科全FAIL

人生已完

其實可能係你呃緊自己 ，伯母每日都斬緊你黎加料

買左40罐蜂蜜
一罐500蚊
夠食幾世

阿媽買包花生都要俾個仔上網公審

點買得落手，成兩皮
係咪儲得愈耐愈入味
同埋點拎返黎
一罐幾大

識上網害死D成年人

十年前仲教訓你唔好成日信埋哂網上啲嘢

呢個先係重點 飛屎卜啲野呃人咖仔